@article{pane2018qualitative,
  title={Qualitative Evaluation of RFID Implementation Warehouse Management System},
  author={Pane, Syafrial Fachri and Awangga, Rolly Maulana and Azhari, Bayu Rahmad},
  journal={TELKOMNIKA (Telecommunication Computing Electronics and Control)},
  volume={16},
  number={3},
  year={2018}
}
@article{awangga2018k,
  title={K Means Clustering and Meanshift Analysis for Grouping the Data of Coal Term in Puslitbang tekMIRA},
  author={Awangga, Rolly Maulana and Pane, Syafrial Fachri and Tunnisa, Khaera and Suwardi, Iping Supriana},
  journal={TELKOMNIKA (Telecommunication Computing Electronics and Control)},
  volume={16},
  number={3},
  year={2018}
}
@inproceedings{Awangga2017,
author = {Awangga, Rolly Maulana and Fathonah, Nuraini Siti and Hasanudin, Trisna Irmayadi},
booktitle = {2017 2nd International conferences on Information Technology, Information Systems and Electrical Engineering (ICITISEE)},
doi = {10.1109/ICITISEE.2017.8285506},
isbn = {978-1-5386-0658-2},
month = {nov},
pages = {255--260},
publisher = {IEEE},
title = {{Colenak: GPS tracking model for post-stroke rehabilitation program using AES-CBC URL encryption and QR-Code}},
url = {http://ieeexplore.ieee.org/document/8285506/},
year = {2017}
}
@inproceedings{yulita2017quantization,
  title={A quantization of deep belief networks for long short-term memory in sleep stage detection},
  author={Yulita, Intan Nurma and Purwani, Sri and Rosadi, Rudi and Awangga, Roly Maulana},
  booktitle={Advanced Informatics, Concepts, Theory, and Applications (ICAICTA), 2017 International Conference on},
  pages={1--5},
  year={2017},
  organization={IEEE}
}

@article{wardiana2002perkembangan,
  title={Perkembangan teknologi informasi di Indonesia},
  author={Wardiana, Wawan},
  year={2002}
}

@phdthesis{nurdiansyah2012implementasi,
  title={IMPLEMENTASI ALGORITMA BELLMAN-FORD UNTUK MENENTUKAN LINTASAN TERPENDEK PADA JALUR PENGANGKUTAN KELAPA SAWIT DI PT. SERIKAT PUTRA LUBUK RAJA ESTATE},
  author={Nurdiansyah, Helvan},
  year={2012},
  school={Universitas Islam Negeri Sultan Syarif Kasim Riau}
}

@article{lubis2004peranan,
  title={Peranan saluran distribusi dalam pemasaran produk dan jasa},
  author={Lubis, Arlina Nurbaity},
  year={2004}
}

@inproceedings{liwang2013rancang,
  title={Rancang Bangun Aplikasi Menggunakan Floyd Warshaall},
  author={Liwang, R and Santoso, AJ and Rahayu, FS},
  booktitle={Seminar Nasional Teknologi Informasi dan Multimedia},
  pages={18--21},
  year={2013}
}

@article{kumar2010exploring,
  title={Exploring genetic algorithm for shortest path optimization in data networks},
  author={Kumar, Rakesh and Kumar, Mahesh},
  journal={Global Journal of Computer Science and Technology},
  year={2010}
}

@article{dewi2010pencarian,
  title={Pencarian Rute Terpendek Tempat Wisata Di Bali Dengan Menggunakan Algoritma Dijkstra},
  author={Dewi, Luh Joni Erawati},
  journal={Jurnal Fakultas Hukum UII},
  year={2010},
  publisher={Islamic University of Indonesia}
}

@article{salaki2011penentuan,
  title={Penentuan Lintasan Terpendek dari FMIPA ke Rektorat dan Fakultas lain di UNSRAT Manado menggunakan Algoritma Djikstra},
  author={Salaki, Deiby T},
  journal={Jurnal Ilmiah Sains},
  volume={11},
  number={1},
  pages={73--76},
  year={2011}
}

@inproceedings{jayanti2017penggunaan,
  title={Penggunaan Algoritma Floyd Warshall Dalam Masalah Jalur Terpendek Pada Penentuan Tata Letak Parkir},
  author={Jayanti, Ni Ketut Dewi Ari},
  booktitle={Seminar Nasional Informatika (SNIf)},
  volume={1},
  number={1},
  pages={75--81},
  year={2017}
}

@article{purwananto2005implementasi,
  title={Implementasi dan Analisis Algoritma Pencarian rute terpendek di kota Surabaya},
  author={Purwananto, Yudhi and Purwitasari, Diana and Wibowo, Agung Wahyu},
  journal={Jurnal penelitian dan Pengembangan TELEKOMUNIKASI},
  volume={10},
  number={2},
  pages={94--101},
  year={2005}
}

@article{siang2002matematika,
  title={Matematika Diskrit dan Aplikasinya pada Ilmu Komputer},
  author={Siang, Jong Jek},
  journal={Yogyakarta: Andi},
  year={2002}
}

@article{astutik2019analisis,
  title={Analisis Kesalahan Siswa Dalam Menyelesaikan Soal Cerita Aritmatika Sosial},
  author={Astutik, Yuni and Nuriyatin, Siti},
  journal={Jurnal Pendidikan Matematika},
  volume={4},
  number={2},
  year={2019}
}

@article{ritonga2015analisa,
  title={Analisa Biaya Transportasi Angkutan Umum Dalam Kota Manado Akibat Kemacetan Lalu Lintas (Studi Kasus: Angkutan Umum Trayek Pusat Kota 45-Malalayang)},
  author={Ritonga, Deddy and Timboeleng, James A and Kaseke, Oscar H},
  journal={Jurnal Sipil Statik},
  volume={3},
  number={1},
  year={2015}
}

@article{kawengian2017model,
  title={Model Pemilihan Moda Transportasi Angkutan Dalam Provinsi},
  author={Kawengian, Erlangga and Jansen, Freddy and Rompis, Semuel YR},
  journal={Jurnal Sipil Statik},
  volume={5},
  number={3},
  year={2017}
}

@phdthesis{haryotejo2015analisis,
  title={Analisis Pengaruh Kinerja Logistik Pemasok terhadap Kinerja Bisnis (Studi pada Bengkel AHASS di Kota Semarang)},
  author={Haryotejo, Bimo and Kusumawardhani, Amie},
  year={2015},
  school={Fakultas Ekonomika dan Bisnis}
}

@phdthesis{sucipto2017rancang,
  title={Rancang Bangun Sistem Informasi Manufaktur pada Perusahaan Makassar Jeans House (MJH)},
  author={Sucipto, Adi},
  year={2017},
  school={universitas Islam Negeri Alauddin Makassar}
}

@article{laari2017supply,
  title={Supply chain perspective on competitive strategies and green supply chain management strategies},
  author={Laari, Sini and T{\"o}yli, Juuso and Ojala, Lauri},
  journal={Journal of Cleaner Production},
  volume={141},
  pages={1303--1315},
  year={2017},
  publisher={Elsevier}
}

@article{ongirwalu2015evaluasi,
  title={Evaluasi Hilir Rantai Pasokan dalam Sistem Logistik Komoditi Cabai di Pasar Tradisional Pinasungkulan Manado},
  author={Ongirwalu, Debby Junita and Tumade, Petrus and Palandeng, Indrie Debbie},
  journal={Jurnal EMBA: Jurnal Riset Ekonomi, Manajemen, Bisnis dan Akuntansi},
  volume={3},
  number={1},
  year={2015}
}

@article{yose2017model,
  title={MODEL PENGUKURAN KINERJA LOGISTIK INDUSTRI KOMPONEN OTOMOTIF UNTUK PENGUATAN DAYA SAING DALAM RANGKA MENGHADAPI MEA},
  author={Yose, Mindy Janitra},
  journal={JURNAL TEKNIK INDUSTRI},
  volume={6},
  number={1},
  year={2017}
}

@article{krismayati2017manajemen,
  title={Manajemen Logistik Dalam Menunjang Kegiatan Operasi Pencarian dan Pertolongan Pada Kantor Search And Rescue (SAR) Kelas A Biak},
  author={Krismayati},
  journal={Jurnal Ilmiah Ilmu Administrasi Publik},
  volume={17},
  number={1},
  year={2017}
}

@article{rahmaningtyas2017mengelola,
  title={Mengelola Manajemen Logistik dengan Efektif di Universitas Negeri Semarang},
  author={Rahmaningtyas, Wisudani and Ismiyati, Ismiyati and Pramusinto, Hengky},
  journal={JSSH (Jurnal Sains Sosial dan Humaniora)},
  volume={1},
  number={2},
  pages={69--75},
  year={2017}
}

@article{kipf2016semi,
  title={Semi-supervised classification with graph convolutional networks},
  author={Kipf, Thomas N and Welling, Max},
  journal={arXiv preprint arXiv:1609.02907},
  year={2016}
}

@article{kriswanto2014penentuan,
  title={Penentuan Jarak Terpendek Rute Transmusi dengan Algoritma Floyd-Warshall},
  author={Kriswanto, Y Rudi and Bendi, R},
  journal={Semantik 2014},
  year={2014}
}

@article{saputra2011sistem,
  title={Sistem Informasi Geografis Pencarian Rute Optimum Obyek Wisata Kota Yogyakarta Dengan Algoritma Floyd-Warshall},
  author={Saputra, Ragil},
  journal={Jurnal Matematika},
  year={2011},
  publisher={Jurusan Matematika Lt. 2 FMIPA Universitas Diponegoro Semarang}
}

@inproceedings{wolfram2017closed,
  title={Closed loop flow detection in power systems based on Floyd-Warshall algorithm},
  author={Wolfram, Martin and Schlegel, Steffen and Westermann, Dirk},
  booktitle={2017 IEEE Manchester PowerTech},
  pages={1--6},
  year={2017},
  organization={IEEE}
}

@phdthesis{damayanti2016aplikasi,
  title={APLIKASI MONITORING KONDISI JALAN DAN JEMBATAN SATUAN KERJA P2JN SULUT BERBASIS WEB},
  author={Damayanti, Komala and Febri, Gadis Kurnia},
  year={2016},
  school={Politeknik Negeri Manado}
}

@article{astuti2017sistem,
  title={Sistem Informasi Penjualan Obat Pada Apotek Jati Farma Arjosari},
  author={Astuti, Puspita Dwi},
  journal={Speed-sentra penelitian engineering dan edukasi},
  volume={3},
  number={4},
  year={2017}
}

@book{yanto2016manajemen,
  title={Manajemen Basis Data Menggunakan MySQL},
  author={Yanto, Robi},
  year={2016},
  publisher={Deepublish}
}

@article{suhartanto2017pembuatan,
  title={pembuatan website sekolah menengah pertama negeri 3 delanggu dengan menggunakan php dan mysql},
  author={Suhartanto, Medi},
  journal={Speed-Sentra Penelitian Engineering dan Edukasi},
  volume={4},
  number={1},
  year={2017}
}

@book{mulyani2017analisis,
  title={Analisis dan Perancangan Sistem Informasi Manajemen Keuangan Daerah: Notasi Pemodelan Unified Modeling Language (UML)},
  author={Mulyani, Sri and others},
  year={2017},
  publisher={Abdi Sistematika}
}

@article{rahardjo2017studi,
  title={Studi kasus dalam penelitian kualitatif: konsep dan prosedurnya},
  author={Rahardjo, Mudjia},
  year={2017}
}

@article{andayani2014penentuan,
  title={Penentuan Rute Terpendek Pengambilan Sampah di Kota Merauke Menggunakan Algoritma Dijkstra},
  author={Andayani, Sri and Perwitasari, Endah Wulan},
  journal={Semantik},
  volume={4},
  number={1},
  year={2014}
}

@article{rofiq2014penentuan,
  title={Penentuan Jalur Terpendek Menuju Cafe Di Kota Malang Menggunakan Metode Bellman-Ford dengan Location Based Service Berbasis Android},
  author={Rofiq, Muhammad and Uzzy, Riza Fathul},
  journal={Jurnal Ilmiah Teknologi Informasi Asia},
  volume={8},
  number={2},
  pages={49--64},
  year={2014}
}

@article{andriani2014rancang,
  title={Rancang Bangun Sistem Informasi Rute Wisata Terpendek Berbasis Algoritma Floyd-Warshall},
  author={Andriani, Anik},
  journal={Bianglala Informatika},
  volume={2},
  number={1},
  year={2014}
}

@phdthesis{az2017implementasi,
  title={Implementasi algoritma Floyd Warshall untuk pencarian jalur terpendek Non Player Character (NPC) pada game 3d pembelajaran kosa kata Bahasa Arab},
  author={Az-Zahra, Rifqi Rahmatika},
  year={2017},
  school={Universitas Islam Negeri Maulana Malik Ibrahim}
}

@inproceedings{holmes2006automating,
  title={Automating functional tests using selenium},
  author={Holmes, Antawan and Kellogg, Marc},
  booktitle={AGILE 2006 (AGILE'06)},
  pages={6--pp},
  year={2006},
  organization={IEEE}
}

@article{hawari2015pengujian,
  title={Pengujian Tingkat Komponen Dan Implementasi Pengujian Mutasi Pada Aplikasi Berbasis Web: Studi Kasus Aplikasi General Reporting Universitas Telkom},
  author={Hawari, Muhammad Rifqi Thomi Faiz and Kusumo, Dana Sulistiyo and Firdaus, Yanuar},
  journal={eProceedings of Engineering},
  volume={2},
  number={1},
  year={2015}
}

@misc{untung2016metode,
  title={Metode Penelitian, Kuantitatif, Kualitatif, dan Kombinasi (Mixed Methods)},
  author={Untung, Hendrik Budi},
  year={2016},
  publisher={Bandung: Alfabeta}
}